{"id":64,"date":"2023-10-19T02:01:36","date_gmt":"2023-10-19T02:01:36","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=64"},"modified":"2023-10-19T02:48:09","modified_gmt":"2023-10-19T02:48:09","slug":"envios","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/envios\/","title":{"rendered":"Envios"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>\u00bfCu\u00e1nto tarda en llegar mi pedido?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<ul>\n<li>Entrega a domicilio:\n<ul>\n<li>Si realizas tu pedido antes de las 2pm y te encuentras dentro de nuestra \u00e1rea de cobertura (Zona metropolitana de GDL) entregamos tu pedido el mismo d\u00eda de la compra.<\/li>\n\n\n\n<li>Si tu pedido califica como for\u00e1neo (fuera de la Zona metropolitana de GDL) llegar\u00e1 en un lapso aproximado de 5 a 7 d\u00edas h\u00e1biles.<\/li>\n\n\n\n<li>En zonas remotas o de dif\u00edcil acceso entregamos tu pedido en un lapso aproximado de 15 a 30 d\u00edas h\u00e1biles.<\/li>\n\n\n\n<li>En pedidos for\u00e1neos, zonas remotas o dif\u00edcil acceso, los tiempos de entrega depender\u00e1n del servicio de paqueter\u00eda.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>\u00bfEl env\u00edo tiene costo?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<ul>\n<li>Entrega a domicilio:\n<ul>\n<li>Si el domicilio de entrega se encuentra dentro del \u00e1rea de cobertura, el env\u00edo tiene costo , si el domicilio de entrega se encuentra fuera del \u00e1rea de cobertura, tendr\u00e1 un costo de $155.00, ya que se considerar\u00e1 pedido for\u00e1neo.<\/li>\n\n\n\n<li>En compras mayores a $499.00, y si el domicilio de entrega se encuentra fuera del \u00e1rea de cobertura, el env\u00edo no tiene costo.<\/li>\n\n\n\n<li>En caso de env\u00edos por concepto de devoluciones, cambio de mercanc\u00eda o entrega complementaria derivadas de una entrega parcial no aplicar\u00e1 el costo de env\u00edo.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfCu\u00e1nto tarda en llegar mi pedido? \u00bfEl env\u00edo tiene costo?<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=64"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":70,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/64\/revisions\/70"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=64"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}